漂髮後 泡泡染髮上唔到色

話說我喺萬寧買咗L'Oréal Paris 嘅漂髮劑
再買埋 Freshlight （即係B娃做封面果個）Airy Ash 霧啡咁

漂咗之後變超級橙金
第二日就上Freshlight 泡泡

結果支泡泡完全上唔到色！！！
點解點解點解！！！！